有冇人好鍾意同一隻game買幾次

唔係講緊加強版/remaster果種，而係真係同一隻game，仲要可能本身果隻都未玩

例如rdr2本身買左ps4版但未玩，見xbox版或者steam版有特價又會想買多次

witcher3 gog買1次，steam買1次，switch買1次

on9

都有好幾隻, x360時買咗碟版, 跟住到x1時有sales 就買digital, 費時換碟

GTA5

點解要咁做...... GOG買完STEAM買係咩玩法

library+1

巫師3 本身玩xbox one版 但玩到中途個l2 獵人感應用唔到
之後買左ps4 版玩
後尾換左電腦想睇下高畫質 60fps係咩feel又買多次
跟住switch出左 可以出街玩又買左

skyrim
每部機都買一次

Witcher3
Ps4同pc
主要係ps4玩唔夠順 體驗差好遠

The Sims4買齊DLC算唔算

原來唔係得我會咁
RDR2 買咗PS4版 頂唔係順太lag 轉去steam玩
GTAV 呢D買咗PS3 PS4 PC版
Stardew Valley switch PC 電話都有買 係switch版玩得順手

咁舊果隻你會賣定留係屋企留念

AOC GTA4 三國志11

留 從來唔賣game

有同道中人

重玩幾次就有

Crysis系列買齊Origin+GOG+Steam版

咁撚on9

Mhw PS4版多人玩
而Steam就可以玩mod
兩邊都有玩

大撚把錢咪得

gta5 ps3 ps4 pc..

On999

Biohazard 4
起碼買左3次

唔記得講有D game同兩堆fd玩 兩埋唔同platform 迫住要買兩次

FF74 5年前嗰陣買左手機版，但因為好少用手機打機所以冇玩過咁滯

之後PS4 原版remastered 又買左一次，不過嗰陣玩緊其他game又冇玩過

到上年真係的起心肝買左steam版裝埋漢化玩，爆完機之後發覺好撚正，之後畀左幾舊水係日拍買ps1版收藏

今年remake又買埋鐵盒版

Titanfall 2
買咗ps4 ，steam同origin 版

暫時得nier 一隻係咁
初時買ps4 碟
然後買左digital 連dlc
之後steam 又買多次

On9

Bayonetta
當年PS3版中伏就買咗360版嚟玩
之後WiiU版買第2集又送埋第1集
過無耐上埋Steam見特價買多次
Switch版出多次又為手提方便手痕買咗
最後係今年PS4見第一次出中文版買嚟支持下

得gta買咗ps3同ps4版

GTA5 PS3 PS4 PC
RDR2 PS4 XSX PC ...
巫師3 PS4 PC XSX(GP)...

ds系列

ps3買左demon’s souls日文版同中文版，dark souls 1日文版、英文版同中文版，

ps4買左ds1 remaster、ds2、ds3、日本collection版、bb普通版同埋bb goty版，

pc買左ds123同ds1 remaster

sw都有買ds1 remaster中文版同日文版

成日比fd問買咁多隻一樣既game做乜9

bio4

我都係
Wii 版都幾好玩直接用右手制指住個電視玩

低能

ps3 ps4 steam

講版本多，應該無game可以挑到bio4機
我自已都買左四次，will ,ps2,ps3,ps4

我係xbox 360
ps4同steam

DLC

空之軌跡fc pc+psp+psv(中+日文)

我最多都係p5同p5r都買咗，已經覺得自己有少少浪費

rdr2真係正到核爆 好鍾意西部世界